《純討論》如果各區街坊係番自己區夢遊 避免退場問題

大家夢遊到有危險時
就能撤退回家
當危險消退時
又能死灰復燃
而且分十九區
能夠撚死班狗

而且一直唔明
周圍咁多大廈
點解永遠冇野從天而降?

大家覺得是否可行？

可行

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投